我住修頓附近 想去維園集會 但冇錢搭車

我可唔可以星期日由修頓行去維園?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我都係 d錢變曬美金 捱埋聽日後日果100蚊
星期日就要係西環行去銅鑼灣